[認真]會唔會考慮吓去廣珠澳大橋呢

既然係機場阻到啲外國旅客令到佢哋對我哋反感嘅話，咁不如去港珠澳大橋阻住啲大陸人澳門人令到佢哋反感唔嚟香港唔係仲好咩？？

老實講唔多人 都係機場好

咪分散人啦，搞big 6 橋有鬼外國媒體佈導咩

咪係 機場果啲高質旅客
反而啲大陸人仲一車車咁過黎